試當真拍左條反思片竟然有我講

叫啲觀眾唔好成日亂引用佢地啲金句

有人講咪你唔好講囉我屌你老母臭閪
你靜唔撚得架？好撚委屈你架？其他人潛水靜撚咗先我係咪又可以屌你唔撚靜先？
係咪覺得有人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實會有人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都有人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都唔講？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，靜下唔撚得架？
有人知有人提咁你咪靜囉我屌你老母，你唔知又唔撚靜其他人知又可以點撚樣靜啊？
發放資訊嗰個一定要畀接收資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

你咁鍾意講你講撚哂佢囉！！！

咁大件事冇人講係潮文黎